手機維修界黃店，大家記住幫襯

Dr.Phone 觀塘手機維修 — iPhone 維修 爆MON 換電池 入水 救資料
大家睇吓佢地幾黃！記住幫襯！

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

Lm

幫手推等多啲人警惕

正版已經講過有觀塘字樣係藍絲偽冒

Thx… 炒車，點搵admin del post

請幫手report 假page

炒車，真店係真黃，請report page

呢間嘢有幾伏自己上網摷吓

拉
炒車po

好心d 標題 唔好講到咁肯定
可以開個post 研究下先